\begin{figure*}[t]
 \begin{center}
 \figurebox{
 \begin{multicols*}{2}
  \infrule[Ty-TID]{}{ \Gamma \vdash \tid : \Hi{}} 
  \infrule[Ty-Const]{}{ \Gamma \vdash n : \Lo} 
 \end{multicols*}
 \bigskip
 \begin{multicols}{2}
 \infrule[Ty-Var]{x\ \neq \tid}{ \Gamma \vdash x : \Gamma(x)}
 \infrule[Ty-Op]{ \Gamma \vdash E_1 : \tau_1 \thr 
                 \Gamma \vdash E_2 : \tau_2}
               { \Gamma \vdash E_1 \oplus E_2 : \tau_1 \sqcup \tau_2 }
 \end{multicols}
 }
 \end{center}

% \caption{式に対する型付け規則}
 \caption{Typing rules for expressions}
 \label{fig:tidE}
\end{figure*}

\begin{figure*}[t]
 \figurebox{
 \begin{multicols}{2}
  \infrule[Ty-Eq]{ \Gamma \vdash E_1 : \tau_1 \thr 
  \Gamma \vdash E_2 : \tau_2}
  { \Gamma \vdash E_1 = E_2 : \tau_1 \sqcup \tau_2 } 
  
  \infrule[Ty-Ineq]{ \Gamma \vdash E_1 : \tau_1 \thr 
  \Gamma \vdash E_2 : \tau_2}
  { \Gamma \vdash E_1 \leq E_2 : \tau_1 \sqcup \tau_2 }
 \end{multicols}
 \bigskip
 \begin{multicols}{2}
    \infrule[Ty-And]{ \Gamma \vdash B_1 : \tau_1 \thr 
                  \Gamma \vdash B_2 : \tau_2}
                { \Gamma \vdash B_1 \&\& B_2: \tau_1 \sqcup \tau_2 }
    \infrule[Ty-Not]{ \Gamma \vdash B : \tau}
                { \Gamma \vdash !B : \tau}
 \end{multicols}
 }
 % \caption{ブール式に対する型付け規則}
 \caption{Typing rules for boolean expressions}
 \label{fig:tidB}
\end{figure*}

\begin{figure*}[t]
 \figurebox{

 \begin{multicols}{2}
 \infrule[Ty-skip]{}{ \Gamma \vdash \skipb : \tau } 

 \infrule[Ty-Read]{ \Gamma \vdash E : \tau \thr \tau \sqcup \tau' \sqsubseteq \Gamma (x)}
      {\Gamma \vdash x := [E] : \tau' } 
 \end{multicols}

 \bigskip

 \begin{multicols}{2}
 \infrule[Ty-Write]{}
 {\Gamma \vdash [E_1] := E_2 : \tau } 

 \infrule[Ty-Assign]
 { \Gamma \vdash E : \tau \thr 
 \tau \sqcup \tau' \sqsubseteq \Gamma(x)}
 { \Gamma \vdash  x := E : \tau'} 
 \end{multicols}

 \bigskip

 \begin{multicols}{2}
 \infrule[Ty-Seq]
 { \Gamma \vdash C_1 : \tau \thr 
 \Gamma \vdash C_2 : \tau}
 { \Gamma \vdash C_1; C_2 : \tau} 
 
\infrule[Ty-If]
 { \Gamma \vdash B : \tau' \thr 
 \Gamma \vdash C_1 : \tau \sqcup \tau' \thr
 \Gamma \vdash C_2 : \tau \sqcup \tau'}
 { \Gamma \vdash \ifb{B}{C_1}{C_2} : \tau} 
 \end{multicols}
 
 \bigskip
 
 \begin{multicols}{2}
 \infrule[Ty-While]
 { \Gamma \vdash B : \tau' \thr 
 \Gamma \vdash C : \tau \sqcup \tau'}
 { \Gamma \vdash \whileb{B}{C} : \tau}

 \infrule[Ty-Barrier]{}{\Gamma \vdash \barrierb_b : \Lo}
 \end{multicols}
}
 \caption{コマンドのための型付け規則}
 \label{fig:tidD}
\end{figure*}